急求高手請教點攞番Del左既Ig同Google Account

個Ig同Google Account 俾人Hack左 跟住Del埋
有冇除左官方提供既方法以外既可以試試
同埋唔知有冇高手可以用技術性方法攞番D Account，做到既話，薄酬
求求各位巴打

講漏左，佢係改左個密碼，綁定其他電話號碼，之後先Del個Account

黑警想拎人del左既account?咁慘豬呀

我係黑警既話死全家

rip